Můj nejoblíbenější narozeniny byl veselý a překvapení .
Zavolala jsem všechni kamarádky na návštěvě .
Připravili jidlo .
Pití v batohu .
Ještě jsem měla velki dort .
Šeli jsme do parku a oslavili jsme s modrní hudbou .
Tenkrát jsem měla štěstí .
Protože jsem se scházela novou kamarádku , která studovala Anglický ve vysoké školu .
Byla hezká a ochotná .
Tancovali jsme a jsme popovídali až půnoc .
Nakonec tá nová kamarádka posilala darek pro mě .
Děkovala jsem za darek .
Pak jsme byli dobrý kamarádky .
Po 2 roku , ona měla svátbu s mým bratrovi .
To byl fakt super !
